Система предоставляет доступ к курсам валют по апи(вывод, сохранение, фильтрация).
Необходимо сохранить папки в директорию.
При заходе на адрес сайта начнетсч загрузка за тек день.
Есть фильтры на валюте и дате, а также ручная загрузка за день.
Писалось на PHP 7.2 И mySql 5.6.
mvc каркас лоя примера был найден на просторах и видоизменен для другого проекта.
